等陣12:30有新舊球王對決！！！

阿根廷 對 尼日利亞

連加特係你之上

yes，等睇摸西斯大戰美斯

希古恩同邊個？

有撚摩西斯咩on9

伊恩拿祖

阿根廷同尼日尼亞各有一個

Yes

咁應該係黑拖舟

Mikel

世青金獎美欺大戰世青銀獎米雞
真球王大戰

世青銀獎

美斯講明唔會出

所以應該係牙路鬥2&b

同我老死對決

垃圾打比

個陣都幾勁

阿古路VS義和B

Iwobi

係 2邊球王都無出

25b

黑人vs美欺

最強九號半馬田斯

足球場上冇情講！

美斯見到25b打前鋒
即刻連後備都唔敢做

尼日利亞有出

匡智會 VS 天保民

雲加唔識用我

屌你老母！

唔洗出美斯都收你皮

垃圾黎 daddy死都唔用就知咩事

有無link

Dybala 第一腳就傳失

有義和b 無撚得輸
起碼炒對面7+

識波

Lo Celso

迪馬屎到

阿根廷無組織咁

前面幾個都唔係夾慣

亞軍廷廢撚到

阿根廷好廢

得阿根廷攻

Agger路傷

一箭雙雕

入

個龍弱智

做乜撚

入波了

禁區外用手

個龍都唔想IWOBI 嬴

個龍撲波個下都好弱智

廢龍

假波 禁區外用手 再比人入埋罰球

尼日利亞個龍踢邊隊

事實證明黑鬼無腦

真係on99

尼日利亞就咁睇技術唔好，又唔係快，又唔適組織

安耶馬退出左國家隊？

依家呢件智障級

樓主慘被弱智隊友逼害

2:0

阿古路一個玩曬

阿古路勁撚到

2&b要反cup2球了

Dybala 條直線勁到

撚到班黑鬼一棟都無

Dybala 打攻中, 美斯打RW 仲好啦

英文link有個旁述係咁呻吟

Di Maria = 打少個

義和B 岩岩控甩腳

佢有踢咩?

你唔提我以為2&b冇出場

痴撚線兩邊d罰球

2:1

2&b個前鋒拍檔球freekick靚到

2&b搏返嚟

唔明點解之前一直都唔出佢

佢叫伊恩拿祖

話同美斯撞位喎

2&b博罰球

又carry

系

右翼衛唔撚用最強既摸西先，領隊傻鳩咗?

2&b

新舊球王都有波入

2&b goallllll

球王誕生

2&b真係帶領隊波追返兩粒

2:3

痴撚線 三分鐘兩球

... 屌 阿根廷玩夠未

屌啦星阿根庭無左美斯柒到

球王2&b

尼日利亞球皇

有無咁撚廢西呀根庭

又呃錢

新球皇誕生了

2&b黎條友真係有料

大巴拿係咁甩 點同美欺比呀

亞軍廷執柒左佢啦
連班黑鬼都贏唔到

又係你甩大巴拿

搵佢直接頂美斯個位根本無可能

成日摸西摸西， 你見個大軍名單有咩？ 傷咗幾個星期啦！

唔夠三分鐘已經甩三獲

樓主

美欺怕左樓主，唔敢出場

波都未撚控掂，成日搞斷個節奏

講真
以今場計
2&B>大巴拿

下半場差唔多廿分鐘 都冇入肉攻門
點撚樣反勝呀

換埋走

2:3 Brian Idowu

FIFA 18
finishing 39

我屌你老母呀，咁燥做咩，撚有人會認真留意咩

杜奧巴巴，我屌你老豆同老母呀

哈哈

食藥未?

2:4

呢啲友誼賽除咗德意碰頭會認真之外
其它都係鳩踢架啦

球王

E&B

2&b梅開二度

CLS

2&B

勁到西咁

杜奧巴巴，唔好意思，情緒病發作，我激動咗少少，道歉先，sorry

阿根廷不可以無美斯

外圍賽踢到屎咁又點計

有無咁勁

人靠衣裝 著阿仙奴衫幾撚型
著尼日衫柒到 好似青娃 仲爭頂帽就一套同色

美斯個世界杯都係冇架啦

呀屌你樓主又幾好波

痴咗線？

Belluschi都唔知有乜用， 又老又唔係好波

事實證明阿根廷唔可以無美斯

明顯同fifa一樣 阿根廷比人用保護色搞到唔識踢波

唔反了

養和B都入到兩粒？

通馬斯坑渠再射入，靚撚到...

今場伊恩拿祖同梅莎都好Fit 唔知星期六打鏝有無正選打

樓豬好波，係阿狗配你唔起

我係對手都服左樓豬了

嘩屌 b哥好野

34踢阿甲養老都仲揀，真係痴撚線

2:0 之後訓左

IWOBI 發生咩事

不嬲都勁

2和b食左春藥黎？咁勁
等我fifa買個2和b返黎做球皇

樓豬

3個 mark 都攪得掂
禾b 咁撚堅咩

不嬲都勁，雲加浪費左我